不如一齊討論下連登仔至今對POPO 做過乜野實際傷害

語言:
屌狗 （以為撚狗然後大部份拉曬）
叫人死全家
老婆水車
Etc.....

肢體：
無

黑警財產：
無

屌你老母醜唔醜？？？？
原來由頭到尾都只係識屌不如一早討唔好出街
革命靠呢一代真係死得
大家唔好再侮辱革命兩個字
多謝

有請連登軍師進場

醜唔醜

入黎啦屌 無面面對？

推